Ik ben goed bekend met de verdachte.
Ik heb het hoofdverblijf in dezelfde woning met haar in één keer voor 5 en de andere keer bijna twee jaar.
Gedurende de gehele periode dat zij verschenen voor mij de meest aimabele en weldadigheid van menselijke wezens.
Ze verzorgd Madame Frankenstein, mijn tante, in haar laatste ziekte, met de grootste liefde en zorg en daarna woonde haar eigen moeder tijdens een vervelende ziekte, op een wijze die enthousiast de bewondering van iedereen die haar kende, waarna ze weer leefde in mijn oom's huis, waar ze was geliefd bij het hele gezin.
Ze was zeer gehecht aan het kind dat is ter ziele en handelde jegens hem meest aanhankelijke moeder.
